hide fans請入

小弟最近有多餘錢想買hide件hoodie
但係好多網都搵唔到件全新size 3
有冇巴絲知邊到可以網購

Push

舊版冇全新架啦！新版去涉谷間lemoned買啦！
佢間online shop長期寫冇貨架
今年4月買左件新版

誰找老子？

睇左heidi添 出返去先

新版有冇個三角形有冇寫hide?

自膠

有hide就拜

Someone answer me?

其實係咪好薄嘅膠風樓？會唔會透底？

睇落好薄
但未見過有人著到透底

.貼身小小會有小小透

求on line shop link

打lemoned就搵到
Hide字樣嘅絕版好耐啦